南韓今日又多586新增個案

南韓周日（3月1日）再急增586宗新冠肺炎個案，累計3736人染病，死亡人數增至18人。新患者包括一名僅45日大的初生嬰兒，為該國最年輕患者。新天地教大邱教會是南韓大部分患者的感染源頭，政府指追蹤到部分信徒於1月曾到過中國湖北省武漢市。

滅國

支那人要填命

45日大
下星期香港復工會唔會開始爆

韓國成為第二個湖北

部分信徒於1月曾到過中國湖北省武漢市
玩撚完

政府指追蹤到部分信徒於1月曾到過中國湖北省武漢市
滅左個教佢算啦

慘

教徒係支那人？
1月已經好嚴重仲去武漢，係咪傻撚咗？

韓國打支那未？

有冇升得咁撚快 如果係真 支那人應該已經中撚晒病毒

最應該滅撚咗支那
自己搞出嚟嘅病毒
累撚死全世界
過一兩年又走出嚟扮大愛撚
話自己幫人哋走出經濟低谷
屌你老母

Gg

韓仔

李屍朝鮮

全世界都被支那搞彎哂
賠款啦

韓仔應該知道係支那人傳過去？

唔撚柒關香港人事

根本各國要提出證據係支那源頭，什至係人做生化武器，要支國賠償，否則制裁及出兵割據佢哋

全世界都知啦

我個intern bye bye了

大邱仲唔封城，韓國玩撚完

韓國玩完了
한국에서 완성

Agger
話肺炎源頭唔係佢地 dllm

韓國加油呀

笑你老母
有咩值得你笑

希望韓國經過今次衛生意識高返啲

源頭好似係有韓國人由大陸返韓國帶返去

笑乜撚野

韓國仲有排凍

係半日呀

南韓睇黎受控 少過琴日

係wor，韓國淨係快香港一個鐘

天佑韓國

一日五六百個已經失控啦

點做先可以平衡支那因為廢炎帶來既經濟打擊 ?

A) 救市
B) 嚴禁沽空
C) 向全世界輸出病毒 - 攬炒

Google translate就唔好衝出黎啦你句嘢解作【係韓國完成】啊

一日檢查個速度上限得幾百個，實際感染人數應該幾何級數上

oppa 死撚曬了

oppa

天佑韓國多謝你哋支持香港

但韓國死亡率唔高反而意粉伊朗死仲多人

政府指追蹤到部分信徒於1月曾到過中國湖北省武漢市。

支那呢個時候又唔打壓邪教?

泡菜國衛生意識差，有乜辦法唔爆到七彩

點解意粉死咁多人

淺踭？

南泡好多都係支那思維
唔撚聽人講

OPLE IRENE

咪撚包機送班仆街返

韓國人會唔會大規模排支
我地可以趁機connect下佢地
有冇韓文文宣手足

全國排支那就有 打就無可能啦

反送中開頭個陣已經connect咗

可能有關聯

聽講係個教主阿哥死於肺炎
啲信眾去支國送終

支那真係好仆街

可唔可以炸撚左佢

幾時傳比支瑜

咁玩落去

支都未爆

韓先陪葬

Connect到佢地全韓排支會唔會更好

想知依家和豚都爆到咁對支那有咩睇法

睇下小紅書班大陸人點樣係香港呃飲呃食

唔會南泡爆得早過支爆

武漢加油

Cls 點解可以爆得咁勁 佢哋完全唔做防疫？

其實大家都忽視左一點就係撞正過年
個撚個都返曬鄉下 加上極權高壓手段
個撚個冇曬人權自由 出街都要限制次數
所以真係好難社區爆發
你不得不承認呢個係極權統治既優勢
就係效率高

都冇停過工
港爆

每日五百人

泡菜

再咁搞 北韓打過黎

復工之後好難講

起碼公務員/學校/好多office工甚至NGO有停
下星期好多跟政府復工巴士又cut班逼逼逼，攬炒開始

韓國人衛生水平同支那差唔多

韓國日本意大利證明左民主失效
美國台灣則係屬於民主有效

而俄羅斯，越南，北韓，就證明左專制未必無效
講來講去人民關心時政真係好重要
否則獨立左都無用成班港豬一樣賣國

其實韓國日本甚至歐洲國家點解都會瀨野

佢始終唔係大路果d天主教基督教，今次真係分分鐘比韓國政府抄家，仲要好似好唔配合

黎緊4月韓國國會選舉
執政黨準備輸到仆街都得
姓文個奶共總統咁大鑊仲繼續親中

其實點解巴士要cut班，唔係應該倒返轉，加密班次疏導人流，增加每個乘客之間既間距咩

今次封關封得及時

又係武漢

文在寅 話全民要團結要學似1919年同心一齊抗日

為李屍朝鮮2做勢

韓國加油

少人仲開多班...蝕死

屌你一個邪教就搞到咁

韓國

幾時4000

韓國人舊年支持香港抗爭
連登仔要識投桃報李

未計未得閒驗個班人

屌

要買ramssd了

真係唔想韓國爆,韓國人咁撐我地...
我唔想佢地出事

效率高就唔會暪撚左三個星期先認人傳人啦
傻撚左幫支那共匪講好說話

好撚癲。。
全球第二高

文在寅要臨尾香
屆屆南韓總統都衰收尾咁

寵寵加油

巴士根本痴撚線
又話返放工時間維持正常
維佢老母咩，7點打後已經縮
但仲係有好撚多人收工嫁個個時間

文在寅你今次真係仆街
要付上好大責任

醫護爆煲未

邊有咁多負壓病房

呢個係真實數據，可推測發源地⋯⋯

八國聯軍x2x3x4x5.......庚子賠款，對付世界公敵

呢d時間仲驚載空氣蝕錢，寧願收車令d車頂閘增加傳播風險，社會責任完全唔理

柒頭五毛 笑乜L啊

如果唔暪左咁耐，一早就咁做咪值得讚囉
但你暪左成個月搞到大爆發就屌10000次都唔夠

記得SARS 個陣總結經驗，話韓國人喜歡吃泡菜，係泡菜殺菌，所以唔多Case. 呢次泡菜都救唔返啦

次次坐親韓國總統呢個位嘅都係冇好收場

死韓狗都有今日

以歷任韓國總統下場，文仔只要唔坐監都已經贏左

香港加油要加追la

搞咁大鑊野唔好似朴正熙咁俾人暗殺已經要還神

三萬thanks

南韓加油

即係無咗佢就唔會發生經濟低谷
滅中共 促發展 保民生

支那搞到全世界一鑊粥
依加想射個波比美國話個病毒係美國傳黎
真係好撚無恥

佢地已經唔夠負壓病房
一班人要自己喺屋企隔離
但韓國人衛生意識咁差
多個住宅變淘大都唔奇

唔封城 有排爆呀

無錯

唔識韓文就乖乖地用返中文算啦

直接學北韓咁處理算啦 💥 🔫

監警會報告無咗影 推爆上熱門

多謝武漢

啱啱學韓文都知譯錯...

【肺炎預報】

經歷過MERS都仲唔識驚

Support South Korea
From Hong Kong

手足黎架

仲唔封中國，奶到雪雪聲
睇下佢頂到幾耐

佢句野係解從韓國完成喎
韓國玩完應該係
한국이 끝났다

無可能
韓國人依家仲玩緊一個酒杯幾個人share飲
我親眼見住

每日幾百 都幾誇
如果當1傳10咁計 國都有得滅

講到尾都係要睇班官有冇能力

韓狗真係死全家了

初生嬰兒又食咁多人嘅口水？

佢地去過武漢唔出聲
個教主仲話唔洗帶口罩
同埋大邱落後到仆街
成間醫院中撚哂

定係依個先係真實數字 係支那隱瞞左九成

滅國+1

我仲以為韓國醫療唔會太差添

不過都係因為呢個極權統治，先爆到全世界都係

韓國幾日爆到咁，中國真實數字一定翻幾倍

韓國除左首爾外
其他地方衰過大陸內陸城市

韓國報真數字 你估支那本身數字有幾多

報應黎

如果睇南韓一個教會短短十幾日就上到三千幾
係武漢隱瞞左成個月點只得幾萬宗

離哂題不過에서除咗from仲可以有in/at嘅意思㗎

狗巴狗嚟

少客唔好賺就cut 班

和豚:わからない。

我知我係韓國讀書
不過用邊個解釋佢都係唔通

真係支那人沒有一個是無辜的

只要再冇中囯人就得
唔洗為全世界
為自己國家就夠

#撒4中囯人

南韓好多人信新天地教
新天地教用永生吸引信徒
如果信徒有病就等於有罪
有罪即係唔可以得到永生
佢地會互相監察
一星期兩三次集會，每次坐到密麻麻
大爆發is ready

有傳新天地教主親哥哥近日得到肺炎過世
係咪武肺就唔知啦

世衛仲叫其他國家多謝中國on9

世界不衛生組織 成日都9up㗎啦

大邱教徒不如自己分一行啦. 好似DP咁

爽，最好成個新天地全部升天

支那隱瞞 一定架啦

呢五百幾人係淨係教徒定係所有人加理????

首爾 呢D大城市咪好囉
南韓好多地方好撚落後 落後過支那

自我隔離 Q&A (轉載)

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你唔記得左成五百萬人離開武漢之後全國大爆發…？
效率幾高嘅…係掩蓋真相同滅聲方面

至少x100

因為佢老母哺乳?

我信依家武漢確診數字下跌緊，因為個個都唔比出門口，點中

但到復工可以出門就實會大爆發

我都信 不過係因為冇哂健康嘅人

南韓 = 肺炎界皇馬

咁你可唔可以幫手搞眾籌俾韓國人抗疫？

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

今日 +476